五大訴求，缺一不可。

還需努力